有冇人11月喺new york ？

求旅伴